[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1409)

睇死都係誤中嫁啦

Slow

屌你

一定係

慢

垃圾波

隔離場 半0全2啦都

入波未呀 屌

少年你們太年輕了

死假波撚

半一上盤

男人老狗叫咩小貓咪

半一上盤比狗賭???

半和盃 一陣兩場都半和

古比斯頂撚住

真絲黎

我就唔想頂啦
太攰

下盤比人入一粒就玩完

有冇手足1點場半大

宜家古比斯個場剩番幾分鐘？

OKOK咁快入啦

哥本一球好嗎

快撚啲入啦、屌你個閪

你入一球就夠

哥本有一球都心足了

古比守到完場

1.5b

屌你老母狗會 專揀埋d無波入既垃圾場比人賭

古比斯0-0收錢慶祝區

0.5/1b 上船

冇退路了

0:0

跳樓 bye

古比斯咁既實力
返主場仲唔比人炒到老母都唔認得

哥本比多少少力可以嗎???

射門1:7

依家抄左先啦

係未唔撚識入波架

仲有幾耐完？

仆街最後一注又輸埋 抖下先

88

一球都好 古比斯

馬卡龍入波味

-1k

-4k

古比斯 唔似可以頂到尾

馬卡比快入

開始有返D射門啦哥本
入佢456

me -4k

1.5s ,no ng 頂埋

紫蛇 畀啲信心

-10k

NBA時間

佢跳船了 祝跳船成功

-9k

馬卡比細波gel

0:0啦 仲諗 跌哂

+2.5k

宣布上盤收皮

要有信念

無信自己買下盤，屌

-30

GOAL!

0-1

紅格仔GOAL

finally 入多粒

Goal!1:0

上盤終會迎來勝利

Ng cashed

中

絕對有1球

整多粒啦屌你個閪

入多球 屌你老母

無事了

入多粒啦哥本

上面D巴打原價賣比你

爭氣
入多粒
大家集氣，比信念

0.5/1 B CASHED

終於入

下盤收錢

書包gooooal

終於入球

NBA啦

入多球

主89分鐘會追和

吊多球啦

正想入多注0.5/1b就0:1

0-3 瞬間

nba未

禁區11人
點追和

上盤

1/1.5S用黎補2.5B
9成9係2球完

唔跳住 完場先跳

買左0.5/1 可以入少少 無入球 對沖 望全格

FS巴

主隊咁都入到哥本哈根就出局啦

2.5b ok？

1-0完場好啦

咁樣我先有錢執

哥本比多粒 開埋1.5B 佢

上盤 補唔補飛好
好驚好似上次哈比

信念 會追和

整多球
0-2
我打人打飛機！

唔使補
垃圾到
買下盤就要補埋個半格

叫左出黎

哥本0:1 GOAL GOAL GOAL

俾返球面子球主隊啦

0-3 抽個含

唔批准

0.5/1B 收緊錢啦WO
點解要補no goal

lm

唔洗抽 我幫你含

1:1就好

垃圾始終係垃圾

lm 0:3 我願意

買咗s

針

快撚啲入波揸波

哥本 上呀入多粒 全格+1.5B

講左最小半格，雖然1.75半格cheap過狗

哥本多一球就ok

食得半格, 依家無入球仲有半水, 梗係要食盡狗會啦

主隊追返粒

俾多個我啦

哥本入多球啦...
-1 2.6

上!!!!!哥本哈根!!!!!!!!!

入多粒啦

古比斯比多球我 1/1.5b

比多2粒啦 2.5B唔想針

開到0-3我自含

1-1 0-2 1-2 0-3 都ok

比多粒今晚唔打飛機

唔入 真係要去ifc啦

如果0-1呢

Jump

俾粒面子球主隊啦

3200*1.375 ，賭波真係唔化算，拎3千蚊博得1千

冇人想睇

入多一球啦哥本

1-2 0-3 啦

開到 0-3 自含 互含

所以真係好撚鳩
一係入多球大家開心

快撚啲入波啦屌

俾粒12m 主隊啦

主jump

一陣就追和
有錢收仲嘈嘈閉 1.375都唔撚比你呀

快d入多球

求1:1

Ok

下盤jump

再嘈半格都無呀屌你

1:1集氣

1.375 可以gel定頭收息

+

咁主入翻球大家開心啦

補時補到大

批准

上盤easy money

輕輕鬆鬆

0-2好嗎

頂住

90分鐘前一粒 補時一粒 2.5BCASHED OK?

0:2
我聽日食18件麥樂雞加豬柳強！

入多2球

一係0-2 一係0-3
屌你0-1都算啦 唔好1-1

唔得！！！

點gel都無用 主實在太廢

2:0 集氣

1:1 立即叫m記食

哥本 絕殺入多粒 1.5B+全格

屌你、踢世界杯咩、入波啦

一係0:1 一係0:3 唔好兩球就得

1.5s收硬錢

上呀哥本！！

咁早買

反手反得好假

終盤先買，睇終盤先confirm係開上盤

0100 買左+1
呢場買左哥本

最緊要收錢 嗌咩唔重要

簡體？

冇了冇了 似0:1完 客收哂油

細波收錢！！！

要nba了

補時補到大啦

鬼知點解咩

主守乜撚野呀 比人屌多兩粒算啦

閪波贏得半注

以為你買0.5/1b
原來你買盤

半和三串一 差aik

有角有入球

冇惡意 challenge
好奇問下
Sorry師兄

古比斯唔入比人入啦

哥本！！！

盤穩陣d

主隊咪撚守啦
輸緊粒仲守咩野呀

睇黎今日係細波日

正垃圾 贏一球有撚用 我買左-1...

幫我含就原諒你

補10分鐘開埋個全大

同路

唔制！

串咗4場細波

上呀！！！

補幾多

0-2！！

主隊咩料仲妹波
快手比人入多粒

哥本多一球就夠

咪嚇啦

1點果場又 和00

屌你老母咩

Sorry
成日打漏
快入 0-2先啱

比多一球我

哇屌,補9分鐘

補9分

補9分鐘

補9分鐘？？

補9分鐘 痴線

唔好意思各位

補9分鐘 有機會了

開大呀

快入 0-2!

絕佢老母主隊 開埋大波比班手足

做乜9

0-3都有機 Cls

Block多個可以

補9分鐘 2.5B

上呀 古比斯

補九整多兩粒！

快手入多粒

好似更正返補4

補到入 唔該

補9mins哥本 絕殺入多粒 1.5B+全格

9分鐘就開個全格黎啦，1.325好嘔心

補到佢入、中出十連

入多球啦屌

2.5b

主隊快入

兩場半和

係 吊

補9分鐘比主追和

冇心架
緊張得滯

屌 jump

4分鐘先岩呀

點解成日俾人屌

90+1'
下半場 補時 9 分鐘. 笑4

補時都有得fake

角球開出入7佢!

屌佢

第一次見

點解補9 變補4 屌你迫害全格+1.5B

屌下盤輸半

主隊入佢老母！

絕

唉屌 串撚左幾場盤 中左其他先賺得個少少

頭場JUMP左唔少人 CLS

我唔准你咁講 一陣1-1 唔知邊個傻西

利申買左上盤

same

買咗幾注大波

差d主絕殺

最後先射中龍

上盤又收羊

玩撚完 0-1完垃圾波

我屌

0-1 FT

完～～～～

馬會賺到笑,低水半一盤食半格

主隊 94分鐘 終於有得再射門 好波！

高水客勝

屌死哥本

完！！！

半一上盤比狗屌

第一關過左
仲差aik同基福大波

馬會收半客都收到手軟

和客cashed

唔認同
盤可以比人追和反cup變輸
但大波唔會

AIK挪亞方舟

陣間果場 0:0 0:1波蛋

醒
好過買盤

洛特蘭查斯2。５小

CASH半格

補飛成功

補飛嬴多左

狗會呢場精心細選過先俾你地玩走地波

留錢禮拜六日算 唔想又入錢

等佐過2倍好耐
上到1.95
一野打返落1.89

1.5S夠填2.5B條數
訓醒睇下條鳩篤2x1中唔中

真
四場都難買

中丫

邊撚個Bgor

下場aik對家100% 唔中搵我

比多1mins

兩場細

抵啦

AIK要留力，週末仲有比賽，2.5s要了

AIK蘇納[-0.5/-1]

繼續半一

洛特蘭查斯2。５小
沙母克流浪＋０。５／＋１

古比斯最後先頂唔順

AIK半客

榜首仲要留咩力

半大全大 all in

咁樣買
一陣中總入球兩球就喊出黎
好似買角買10.5b補9.5s咁

笑死

直接買客W 收息

主友賽都輸七粒 非一般廢

睇唔岩 諗住買大細

大細似引

半大全大

半客

只買盤算了 分分鐘又半和

半大 揮手區

邊度可睇到

四場半和全客

黎緊無即場賭
點等

aik

365無得睇既

半大 aik

半一都好賭

當初睇呢4場估開客主客客
第二場冇落注 希望唔會冇買先中

射佢老母啦AIK

沖完涼返黎我要見到開客其他！

咪撚害人啦

講得好

中撚硬

笑撚左 主隊禁屌jump

禁屌唔入比人呀ching

AIK下半先入啦

AIK 2.5B 針

禁屌唔入比人入牙青

Diu 我個半大 aik

半大針了

費倫斯

-2

半全場過關jump

1:0 華路

Aik 比人屌打 點睇？

aik dllm又準備jump

aik閪波針

aik0攻勢

大船

Aik又黎料

馬會發達

以色列佬垃圾

馬會cashed

15' 1進攻仲要係嚟自流浪

講個笑話
aik

榜二 榜首都咁系 先有哈馬比 後有aik

Aik唔入就比人入dllm

馬會大殺賭仔日

AIK 俾人禁到龍到見唔到 ON9到

串4場半細

以色列佬ON99

Diu. 會唔會黑到今

aik你無心踢就比流浪入波贏啦

馬會開親都閪波

今晚場場都咁閪，狗會好波
真係針得

華路士頂住

事日笑話 aik 馬卡比

TLV反杯未呀垃圾

場場無波入 踢黎做咩

AIK俾吊打緊

Aik 半大 正垃圾

可能4場ft夾埋都開唔到2.5B
狗會揀波係有料的

驚閪咩 咪又係0-0

jump

SKIP哂最好

Aik走地開平半

屌隊馬卡比好過啦

串4場半細 希望訓醒收錢

隊撚樣就黎受讓架啦

AIK 猜唔夠5腳就失 玩撚?

三場半和 屌你老母

真係無一場開到大

今晚針到傻

2:45

+1

留力星期日日假半大

狗會精選喎 你肯定

Aik唔識踢波咁

主-1穏陣少少

吊 今日呢d 波真係比狗吊
早d 訓 等後日 仲好

Aik無起過腳

aik係俾人喪屌緊？

2邊半小時都冇起過腳

睇365其實主隊都無

兩邊都唔識射波
馬會又嬴

信念
AIK

又一場細波

半粒鐘咁就過去 肯入未

兩邊都唔射 又打假

Aik 小勝1-0 求求你

大勝唔該

AIK 啲皇者風範去晒邊?

輸撚哂啦吊

咁有信心下場win到

費倫斯華路士對特拉維夫馬卡比
狗會邊邊受讓？

馬卡比

特拉維夫馬卡比

馬會精選賽事 輸得

尾場半大落幾多都呃我唔到 半細cashed

aik jump

已訓身細波

2:45客-1，2.5b，希望聽朝食到珍寶套餐

支持 半大全大 聽朝一齊食珍寶

一陣2:45 有咩高見

洛斯查蘭特 半大全大 上佢!!!!!!

1-1

365唔見左場波

馬卡比cup到我食屎

1－1買＋1收錢lu

馬會精選賽事 別想太多

假波 半細

似半細全大

3x1半和cashed

後悔入左半大

精選早餐之選 半大全大 上!!!!!

仆街 真係三場半和

又0:0

ft 1:1

衰在頭先主個球free kick

垃圾狗會 你好野 星期六日 你同我小心

細波日

肯定0 0完啦 咁樣妹

兩隊加埋一次射門 係到做緊咩

洛斯查蘭特個場
365又無球探又無
仆街中左馬會計

半場細波 for sure

奶野

波台淨係識買大 次次開細都屌哂鬼

踢波不入波 踢來幹什麼

男人老狗要細波 你gay嫁?

大波好分麻
買細不如SKIP

On9 aik
屌你老母又半和

又冇入波 大波針完再針

有

11分鐘仲0:0 球探

球探有

我既意思係球探連控球射門都無得睇

聖美倫果場搞乜?

訓醒見到第一關就斷左0：1

尤其半細
以aki個場為例
1.31水

四場細波

希望尾場開個半全大黎
想食個珍寶姐

2.5應該唔難
Btw買唔切

唔好諗太多唔

gchi

仲0:0

AIK屌你老母啦

打兩場機返黎見到又要屌

2:45 0:1

沖完涼返黎要見到aik入波牙

算啦 今日係半細日

olsen好波，繼續4567對面

Aik中伏！

AIK 屌你老母啦

aik贏到盤派1個100

Lm

aik快入

球探有BUG????
點解LIVE入波
但分數仲係0:0???

唔係0:0咩？

點解球探仲0:0

2.5B EZ

245究竟咩比數

細波cashed

0 1

睇緊live

個野壞咗啊

希望aik 下半場醒翻

麻煩巴打了

洛斯查蘭特 半大全大 上佢!!!!!!
我要食珍寶!!!!!

245半大-1

aik先入2球啦

OK

Gchi

但禁入去有show 19分鐘入波

Agger

九折賣aik飛。

斷二好過斷一
245半客吧

好似冇人買0205下盤？
利申上

又係你呀巴打
一係叫aik啦

垃圾aik

輸到訓唔著

洛斯查蘭特個場波
個主場睇LIVE成個仿真草場咁
垃圾到咁仲唔上半場大炒佢456

Aik成pat屎咁。。

就黎無時間

今晚四場冇往績都賭咁大?

半大未

又00dllm

希望開到 聽朝食到早餐

AIK快入波啦DLLM

半大已死

全家等AIK開飯

aik好似唔想攻咁

aik入一球先啦好嘛

hea踢

串左哥本哈根同aik 咪撚同我斷啦

下場出局啦aik

半場1:1

睇番原來aik果場馬會上盤高水過外圍

主入到波 神蹟

AK47 入波啟動

同2。

半大到未 半場都就完

話左四連細

細不了

求link

0245 有無link

咁啦 Aik入一球先啦 乖啦

留名待鞭

好撚假呀屌
點會得

AIK入一球 + 245半大

1下射門

半大

唔記得邊度睇到AIK想踢歐冠唔係好想理歐霸

屌 得AIK無

無時間啦 快手整多球半大 咁低水都

點會咁咁諗架 佢地係咪on9

臨尾半大得兩倍 呃人

快半大

都唔低水 有2倍
想食個早餐都唔比

AIK肯上力未？ 快手2-0 3-0啦

hea踢出後備都話會博表現 你班仆街直頭想收工咁

半大收皮

黎啦黎啦AK47開始射門了

歐冠歐霸唔同LV

Aik 針定先。

買歐霸輸到仆街
仲伏撚過美職日乙果啲

馬體都要歐霸啦 佢地以為自己好撚勁咩

兩場深夜西波
可唔可以入下波???????

收到風AIK 開始上力

半細cashed

All in咗aik 你老味咪再妹

咁都半細

宜家先上力扮攻比假希望撚賭仔

jump定都得 特登開黎等賭仔覺得aik好勁贏硬

針定先啦aik

查蘭特D前鋒連控個波都控唔好
單刀比埋去都無用
半大死得好慘

睇live 廢撚到呢

迫害賭仔

Kia我屌你老母

Aik

心已碎 訓先

AIK你班垃圾識入波未????

AIK入波啊屌你老閪

AIK慢慢妹啦仆街 錢都唔要了 快撚比人入

8折賣aik飛

AIK班撚樣行行企企
對家咁廢都入唔到波

AIK輸埋佢啦
唔想再屌你

搞掂！

1折出讓aik-1

10

冇啦 攰喇 唔屌喇
想入就入啦 唔入比人入啦

收

0-1 AIK

屌終於入

0:1

咪撚炸糊啊

goal

屌 感動到想喊

Me

入一粒有Q用??
輸撚埋佢啦垃圾AIK

終於入屌你老母

aik入多粒ok？

有冇手足睇到喊左

今日特登入1000架屌你老母AIK

屌撚到佢入波
連登仔好波

比多粒啦

不了

終於

講真係強隊就入撚多粒啦

逼我開直播 睇住班閪仔先識入波

我唔求aik贏多粒，守撚住半格佢都得啦

一粒入同唔入有撚分別咩
喺就入多粒

半格要還神

再入多粒啦屌爆你個閪

仲打算訓敎唔撚睇 快手入多粒啦垃圾aik

入開有條路 繼續同我上

大家唔好咁貪心

球0-1個組織其實幾靚

不了 要入多粒

正氣aik 入佢啊

我個讓和 頂爆！

手持盤同讓和

繼續中丫

屌
唔燈唔入

半格夠啦 唔好比人入

閪仔入佢呀

OK 開個0:2比你

再入啦屌你老母

一家大細等你開飯 aik快屌多粒

依家求洛斯查蘭特轟多粒

Sick ball

勸你戒賭 大家大細咁慘

兩場得半格

今日啲莊派錢

aik贏3:1 / 3:2 抽1個派100

lmlm

我

FF

難左D

主隊近三場好似冇波入 唔係咁都追和丫？

我假膠
大注咗aik想收全格

2.5細 Gel

先唔講23 13

03都難啦下話？

唔洗派了

屌你閪仔入未

袋住先

有幾大注 想知

兩場串埋當一注得唔得

AIK一係輸埋佢
一係就入夠0:2
半格喂狗????

食屎啦你

半格你派比我ok?

學生哥成副積蓄姐
無謂比你地笑

你唔要半格 我要啊

講真 02都難

我做狗 餵我

拎副積蓄買場閪波 ？

咁想輸成全佢囉

'

點會笑呢

大有大賭 細有細賭

Btw 切記勿allin

我都係發下夢姐
中到實派

完場未？

同意

半格好過乜都冇

我all in嘅意思係返兩三日part time都搵得返
大家唔洗咁緊張 不過我暫時真係得個兩三日嘅錢淨

重注買場歐霸盃仲要係AIK 笑死人咩

聽日啲垃圾ball

小小心水$400本[過關專斷一關線], [12.07.18 16:48]
今晚小弟重鎚all in AIK

Aik 大。派三個一千

嬴咪得lo 有乜好笑

賭仔係咁

LM

我真係重鎚咗

有冇人提供random 抽人個website

你買左幾多係呢啲垃圾盃賽 要派三千咁多

買幾大

兩粒都未有。。

你嘅兩倍嘅咋喎

可能反手

欣賞巴打既信念

講得出呢句只好祝你贏多D

幾

我買左$350 過關咋

星期六有重心

頭G同我死出黎

比利時

想G

想g

英撚。

當睇波

SKIP

Thx

AIK!

星期六見

呢隊閪波長期入一粒死守已經無眼睇了

咦 以為你買500 我買咗1200姐其實

88’ 應該都係妹到完場

補5分鐘入多粒啦

補5分鐘

補5MINS
0:2 機會來了

0245 細頂實

洛斯查蘭特比多粒

完場未！

全大

頂爆

全細

洛斯查蘭特快入

強中了...

完未

Ft 0-1
西波
補多左成分鐘

cashed

4串1細波無驚無險

狗會揀親啲垃圾賽都係細波港女 其他同場賽有咁大得咁大就唔開

上盤半格 讓和 哥本哈根串aik 三注中晒

開波前咪出左

事後飛唔派就咪貼啦 等比人 jer

利害...
ME兩場半格得個早餐

#314 呢個post

Me 一場半格夠食放題了

抽巴打派一位啦

道歉！

屌西波黎

最後一注全大可以開埋比我嗎????想食珍寶

洛斯查蘭特 溫魔糕

我了。

LM 想食放題

洛斯查蘭特-1 中咗抽一個派100

OK 批準

你好

中硬

批 准

SOR 自膠

-1-1

買5k 上盤2x1 收10k 都冇

半一垃圾比狗買 真係

好

半小時抗爭 洛斯查蘭特

我想食個珍寶姐
開埋個客-1 全大黎呀

基福維利個主場都搞笑
live連比分都睇唔到

ok

留名仲多過嗌波
全大 客-1呀

LIVE都黑尻埋咁耐
係咪想做假dllm

OK LM

屌你老味 0:2未

0245 全大 客-1 上呀入波呀

閃字系列真飛又中！

踢街場咁..CLS

比多一粒啦

未派曬

狗會手腳慢啊

比利時100%

1.5倍 2串3 賭咗幾耐

屌你老味唔撚小心買哂落聽日頭場大

洛斯查蘭特妹撚完未呀

跟 買錯通常中到啪啪聲

針了 訓先喇巴打

還有希望的 別針

祝羊

針了

呢啲波太正氣 唔似美假日假...

有冇人睇緊洛斯果場

狗會淨係識開閪波俾人賭

3場讓球和

全細波 狗會好野

FEEL到會絕殺入多兩粒

唔會 呢幾分鐘客會入多粒

又逼害 屌你老母
-1啊

客隊入到我即刻唔訓打飛機 都唔知佢地幾耐無起過腳

ft 0:1

小賭咋

無時間啦 上呀

西

Gg

0-1 ft 垃圾波on9

問題唔係小賭定大賭

你拎兩個1.5 買2x3 戒賭吧啦

差一球串中五倍

aik仲未派

依家咪中0倍 Yeah?!

中客-客 輸-1
屌你老母垃圾波

客客幾倍

又針

1.6幾

馬會精選真係有D料到

點解馬會可以揀到d咁閪既波黎開

要比d買細既人中下

已經睇緊聽日頭場

聽日兩場都比狗賭

已經睇完 即場先買穩如狗

星期六日點睇 想比利時法國過關 但係成日爆冷

想屌上盤

聽日有日乙瑞超又唔開 馬會搵夠啦？

我個球探壞左 原來係星期六黎

聽日有冇心水

屌 又斷尾關

當我神燈？

布落馬對天狼星

All in 主w 1.9倍

HKJCODDS 又返生啦，好滾動

兩場半一上盤半格執少少
好彩哥本哈根同aik都未假到唔識入波

戒賭一天 韓假再戰

全開細 20$上左50$ 繼續

琴晚哥本個場中0:1/1:2
上盤讓向都買中

今晚得兩場

會唔會又有球會賽

好在Aik入到波

有無手足已經度定韓假，呢2日啲波都唔熟

搏兔巴都話左尾場一定係單準唔準先

1.哥本哈根半一盤
2.費倫斯華路士 雙
3.aik 半一盤
4.基維福利 1.5半大
對答案時間

屌又斷尾關 真係買牛熊重易痴線

收到wind 花旗會升

煞科日大家千祈咪著衫入馬場
上季煞科日著衫入馬場輸死我
最好全裸入場,咁就一定贏

唔入咪得

死咗幾多人

鳩買針50

都話哥本100%個個當我燈神

有buy

尋日唔算難玩 前三都中 係衰尾關 玩4串1

琴晚8點鐘開始瞓,瞓到今朝7點,好耐冇試過咁撚爽

珍惜健康,遠離世盃/英撚

昨晚有沒有偷賭！

冇!

原本度波應該買頭場大波,另外幾場客WIN(低水)

因為冇買唔洗輸錢

記住不可以偷賭 賭了要出水水！

盡力啦

本人認為
遲下要派一派比寶利巴

今晚全細

今日果兩場
乜鳩黎

75 主 半和 讓和 2.5s

點解呢場主win有2.05，晉級得1.17???

主隊作客贏0-1

原來踢緊第二場，無跟開

訓醒 4半細收錢

其實點解都市日報會幫狗會寫分析?

但都市日報又唔會係報紙印D賭波野?

聽日韓假全大

緊係要

嘩屌， 尾場2.4倍 細波都開到

都唔知尾場包大波仲要客其他

平注買兩場上盤加第二場客win 都仲要輸錢

星星都輸 冇天理

尾場-1串馬卡比+1
又被逼害

收左錢出毒水

半1全1

未試過唔輸

今晚頭場ALLIN主W算

2110,賭完一晚變2058

跟多一晚

今晚allin 角大， 唔中收皮算

睇live應該會屌死

唉！

又要入錢追

有冇人跟買？

你買撚左先講

入錢了

仲有錢！

多謝子龍！！

多謝fs巴！

多謝自己！！

派ME未！

中左

又開多左場球會賽

球會賽好難玩

28,645.70
+164.87 (+0.58%)

POLO頭三條
尾場轉入球單
Cashed

你都要派ME！

派得！Lm！

多謝師兄提點

Phase 1目標！！
8k
依家-5

本身今晚果兩場都唔知乜黎
但突然有場飛燕諾
細細個係明珠台七點就聽過哩個名

上場

點睇飛燕？

追佢輪波啦

上場幾比幾 唔記得左

大細波
狗會又想食人半格
賤

3:0

3:0! 被人3:0

智利益！半大！！

飛燕諾果場點睇

又黎球會賽

些路迪90分鐘先爆鳩左我個2.5s

買主W！

尾場係咪輸兩球主先晉唔到?

主-1串讓和

尾注第二場上盤!!!!

又係飛燕諾

勸大家睇定韓假日假算啦 忍手一日唔好亂咁買

呢兩晚好難賭

屌拿星飛燕嗰場球探都無

球會賽球探不嬲都冇

五點先友誼完夜晚又黎

要篤開賽事西選 去「全部」 揀球會友誼就會見到

你自己睇下啦 真係無

Btw一係買巴素利 一係避

想買基爾上盤

你贏

下，踢2場？第二場邊有力踢

全後備閪波撚賭仔

啱先買咗一條飛先睇到，其他hold住唔買了

呢場真係馬會精選

馬會真係閪撚到

一隊就連踢兩場 唔知邊場出力
一隊就上場比人炒三蛋

要睇陣容

1001

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10
Ez

1010

Z